【究極鎖魔法】用一人之力癱瘓一條港鐵線

大家睇咗呢篇文先

某啲港鐵嘅路線每逢到尾站，都要清曬所有乘客，先會將列車送走，再派新車出黎。
試想像下，如果我地將用單車鎖自己鎖喺扶手度，然後到尾站都賴死唔走，會發生咩事？

好處：
車上面嘅乘客唔會畀壓力你（班自私撚已經上曬岸離開咗車廂理撚得你）、
一人之力阻礙兩班列車甚至成條路線嘅運作（全部車都埋唔到尾站都唔知點算）、
降低風險（覺得唔對路／港鐵狗畀好大壓力你咪開鎖即刻走）、
引起反響（如果有傳媒報個話又係香港抗爭蜚聲國際嘅機會）

開放討論

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

如果比人打 比狗係咁噴椒?

你鎖鳩自己係扶手度
咪成班廢老打鳩你囉
呢招只張對家都係和理非或者有法律制裁先做到
用下腦啦

邊個廢老會打鳩你
畀你阻住嗰啲全部喺上一個站

有狗咪解鎖

架車咪照入調頭隧道 照出返嚟囉
你估架車有人就唔入得咩

香港啲共狗會打人，唔太岩用

On9自殺行為

唔係條條路線都可以咁㗎
調景嶺線就已經一定要清

係香港打到隻手斷咪分開到囉

清啱啱出冊？

都話畀你阻住嗰啲係曬上一個站
同你同一個站落曬車嘅土共打你做乜鳩 唔洗返工啊

你係建基於地鐵車長會跟指引做事者
好話唔好聽,係賭佢黃定藍咋
佢唔撚理你照車你入去調頭再出返黎,你點做?

駁拉咩屌

求下唔好，倘若見到個警察自鎖，你會唔會打鳩佢？

有狗就解鎖？你返幼稚園抗爭啦垃圾

拉

用外國文明對付示威者嘅標準套落香港度呢下前設已經錯曬

唔會因為清唔到客而唔開呀
你明唔明

必要時
1. 有客入調頭隧道
2. 成條線唔郁得

二選一 你係車務管理都識揀啦

有咁難理解？

辛苦你打咁大篇野

等狗黎方便俾佢拉？

你個logic 係...

我上巴士 唔入錢
咁巴士司機咪唔可以開車走囉

明唔明個盲點係邊